好擔心啲狗嘅屋企人比人當眾除褲

聽講有啲狗仔嘅屋企人身材都幾好
好擔心有人以牙還牙

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

.

嘿... 佢地今次真係大獲。

禍必及妻兒